漁護署檢控12內地漁民 涉在本港水域非法捕魚

漁護署人員今日起訴懷疑在大鵬灣水域進行非法捕魚作業的內地船隻上12名男子。

昨日約下午4時，漁護署人員在赤洲附近水域發現一艘內地船隻懷疑正在進行非法捕魚活動，漁護署人員截停有關船隻進行調查，並在船上檢走一批漁獲和漁具。該12名內地男子涉嫌從事違反《漁業保護條例》（第 171章）進行捕魚活動今日被檢控，星期一在粉嶺裁判法院提堂。

根據《條例》，任何人士在本港水域使用船隻捕魚時，其船隻必須為已登記的本地漁船。非本地漁船（不論其所使用何種漁具）均不可在本港水域內捕魚。違者一經定罪，最高可被判罰款港幣10萬元及監禁6個月。漁護署發言人強調︰「政府一直致力打擊非法捕魚活動。漁護署會繼續加強巡邏和嚴格執法。

source: 頭條

用依12個支那漁民換返12個香港人啦

12隻曱甴換到1個香港人？

換到既話咪抵換囉

支那人就係成日都想去香港呢個國家

...

點解要去香港水域捕魚?

其實成海都係支那漁船偷雞入黎
拉12個真係嬲屌

扣押咗未？

偷越國邊境罪

鎗斃 都嫌哂子彈

捕魚定走佬呀

港獨份子搞香港水域獨立

漁䕶署違反港區黨安法

漁護署人員起訴懷疑於香港水域非法作業的內地漁民
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
漁農自然護理署（漁護署）人員今日（十月十七日）起訴懷疑在大鵬灣水域進行非法捕魚作業的內地船隻上十二名男子。

昨日約下午四時，漁護署人員在赤洲附近水域發現一艘內地船隻懷疑正在進行非法捕魚活動，漁護署人員截停有關船隻進行調查，並在船上檢走一批漁獲和漁具。

該十二名內地男子涉嫌從事違反《漁業保護條例》（《條例》）（第 171章）進行捕魚活動今日被檢控，星期一（十月十九日）在粉嶺裁判法院提堂。

根據《條例》，任何人士在本港水域使用船隻捕魚時，其船隻必須為已登記的本地漁船。非本地漁船（不論其所使用何種漁具）均不可在本港水域內捕魚。違者一經定罪，最高可被判罰款港幣十萬元及監禁六個月。

漁護署發言人強調︰「政府一直致力打擊非法捕魚活動。漁護署會繼續加強巡邏和嚴格執法。」

完
2020年10月17日（星期六）
香港時間20時00分

即係漁護署拉咗班野？班野係香港？

如果唔係香港 點確保佢地會上庭？

如果係香港 要用香港市民錢俾飯佢地食？

做樣都認真啲啦

拉咗啦

邊到睇到？

漁護署搞港獨

又話香港係中國既 中國漁民係中國領土捕魚犯咩法

支那不嬲全世界搶魚
仲要搶到死哂個種